https://www.cyberforum.ru/cpp-beginners/thread2924286.html

Дана квадратная шахматная доска размером N x N. На доске уже размещено K фигур. Фигуры размещены так, что находятся не под боем друг друга.
Необходимо расставить на доске еще L фигур так, чтобы никакая из фигур на доске не находилась под боем любой другой фигуры. Необходимо найти все возможные решения.

Входные данные: файл input.txt. На первой строке файла записаны три числа: N L K (через пробел). Далее следует K строк, содержащих числа x и y (через пробел) - координаты уже стоящей на доске фигуры. Координаты отсчитываются от 0 до N-1.
1 <= N <= 24.

Выходные данные: файл output.txt. На каждое найденное решение необходимо записать в файл одну строку. Строка состоит из пар (x,y) - координаты фигур на доске. В решение следует вывести координаты всех фигур, находящихся на доске. Каждую фигуру необходимо записать в виде пары координат, разделенных запятой и обрамленных скобками. Координаты отсчитываются от 0 до N-1. Порядок, в котором фигуры перечислены в решении, не имеет значения. Порядок перечисления решений не имеет значения. Выводимые решения не должны содержать повторы, т.е. каждое найденное решение необходимо вывести только один раз.
Если не было найдено ни одного решения, в файл необходимо записать no solutions.